你班暴徒，on9仔，去死啦

on9仔，你地進化下好嗎，睇下人地d真正的爆徒點樣做野，人地扮傻，但系識兵法啊，孫子兵法啊

你班on9仔，淨系識死守，等送頭。你睇下人地，一邊系度扮驚，扮弱，拖延時間，另一邊呢，總部成班人系度部署計劃大圍補，你就以為好叻，系度等等下就入左局，一衝出大圍補就和味

另外，人地一開波，就射tg,再加班速龍衝出來，你一聽到速龍兩個字，就腳震，系甘跑。頂你，人地得幾十個，你有幾百至幾千個，一人一把口水都將距地浸死，距地夠膽衝？

仲有啊你睇下人地幾賤，成日叫你過來啊，亂甘捉，系不好睇啊，但系吓到你啊

醒下啦，用下戰術啦，你睇下人地幾賤，對著d甘賤葛人，就要賤過距，人地個d就真正系賤術啊

我讀恒管架